CY一直在做實事

前特首好關心香港唯一尚未被赤化嘅紙媒

其實係唔係想令人更有意願俾錢睇動新聞

佢日日做埋呢啲濕尻小動作，中央既人應該覺得佢仲低賤過太監

佢做乜鳩 正宗廢老咁既行為

終如明點解佢冇得撈，真係廢過777好多

Don’t make stupid people famous